成班傻鳩玩美股Tsla輸死，學下阿叔我玩藍籌股

今日煤氣又升0.12
月供股票先係王道

阿叔我既煤氣又升0.28

有料

有13條傻鳩負評阿叔我

你依家見到既 只係巔峰既回落 還返小小比佢
我地由未拆股既 3 400蚊到依家賺到既一堆profit

你先升得果小小

升少少就打哂丁

啊真係知足常樂

大半年冇得J 仲唔J 返夠本

0.12夠你交煤氣費定加凍飲

加埋係0.4
仲有五日後派息

本夠大升少少都賺到傻，本細比你賺幾倍都係廢，分散投資，高風險低風險都投資啲，然後月供藍籌先係黃道